★由Trump親自委任的上訴法官指：“看不到選舉不公的具體指控及證據，認為指控毫無根據。”

美國總統特朗普團隊企圖推翻總統大選結果的行動再遇挫折。有關選舉舞弊的指控再次被法庭駁回。

特朗普團隊之前曾要求地方法院頒令，停止賓夕法尼亞州官員確認選舉結果，但被法院拒絕。

特朗普一方隨即向費城的聯邦第三巡迴上訴法院提出上訴，周五也被上訴庭三名法官駁回。 其中一名上訴法官、由特朗普本人親自委任的比巴斯在判詞中指，自由及公正選舉是美國民主的命脈，選舉不公的指控很嚴重，但法庭卻看不到具體指控及證據，認為指控毫無根據。

特朗普團隊表示，會上訴至最高法院。目前最高法院九名法官中，有六人是保守派人士。

TVB拉

證明美國有司法獨立

臭貓日日睇跌 含指同美股日日升

樓主你走先，呢到我頂住

侵粉：證據隨隨便便講出黎架咩
結果上到庭都唔講

Judge Bibas, a Trump appointee, begins the opinion: “Free, fair elections are the lifeblood of our democracy. Charges of unfairness are serious. But calling an election unfair does not make it so. Charges require specific allegations and then proof. We have neither here.”

判詞全文:

正常上硬SC地方唔重要

費城的聯邦第三巡迴上訴法院

又係廢城

"The Campaign tries to repackage these state-law claims as unconstitutional discrimination. Yet its allegations are vague and conclusory."

"Nor does the Campaign deserve an injunction to undo Pennsylvania’s certification of its votes. The Campaign’s claims have no merit."

判詞全文:

news . cctvb
拉
樓豬share呢啲野有咩居心

登粉：信cctvb,唔怕

你究竟有冇睇過判詞全文

分清楚邊間法院打邊間先啦睇到個名就出黎

侵粉講到上硬最高法院

日撚日睇到駁回呢兩個字

其實點先會上到
我就睇到懶鳩得去睇
我係侵粉都係咁話
反正都係仆街多

愛侵力不願面對，個post 少人到
之前講到共存亡咁笑死

幫手高速上終審？

我都係侵粉 但根本要喺法庭翻盤嘅機會實在太低

不過竟然隔離post仲有成班人喺度圍爐講嗰個咩《海妖計劃》係Trump嘅驚天必殺技真係冇嘢好講

睇唔到就搵第二個睇

民主就係好

所以咪話12月14日真係黎真個日叫人唔投票仲實際
講真, 駁回既官,洲長一樣有共和黨人
叫班友做失信選舉人仲好啦
所以有時唔係話共和黨官就係一定幫到你
要睇埋個勢頭

喺連登放TVB
PR 5毛係咪做下戲搵其他媒體都懶
D下級法院拿拿聲駁回做得好
唔好阻住地球轉
程序麻鬼煩
快快手上最高法院啦
拜登等住要坐監架

2000年咪翻過盤囉
我就唔知雙方有幾多野係手喇
但雙方上到最高法院先會扔晒所有野出黎,唔會比對家有仇報
對侵有利贏左咪拜登上訴上去
拜登有利贏左咪侵上訴上去
呢D洲法院根本就只係通向最終戰場-最高法院既過程

其實2000個單根本唔係同一類形既case...根本無得比較

老貓最鍾意貼TVB

啱嘅咪冇得相提並論

侵呢邊提訴只係想拖下時間，得番10日時間

真正想告得入嘅訴訟係 powell 果邊

我只係帶出選舉係會有機會翻盤同埋最高法院先係最終戰場

又一隻泛民左派

唔緊要啦
一邊告選舉舞弊
一邊告受外力干擾

侵日日輸仲未慣呀

其實講真 如果侵再係用依d理據
我驚佢想上訴上終院人地都唔批
你要上終院都要有證據比人
但都上到庭 現階段比較勁既證據都係監票人有距離
話物理上點唔倒咁多票
話個點票系統有問題(但證明唔倒當時有係灌票)

選之前就話贏二千萬票
選舉輸咗=要求重點
重點都係唔夠票=再重點
再重點之後都係唔夠票=選舉舞弊
打官司輸咗=啲法官俾人收買咗
所有預測唔中，拜登做總統= 侵放長線釣大魚， 2024會返黎懲罰全部叛國人士

而家正式進入紅字階段

Tvb..

tvb news都出埋

等到Joe上任先講
下緊一盤大棋 你地識條春

佢地死哂 侵都未死

2000年邊有翻過盤
本身Florida點完票已經係Bush勝出，上到庭最終都無變過，雖則中間過程Gole有贏過官司，而當年選票設計的確對Gore不利

不過最終都係Bush做總統

「侵咁叻玩政治，你呢啲凡夫俗子係唔會明」

一次過封好撚多隻

好撚型

我法律知識就唔係完全熟,有錯指教
以我所知上訴得就一定係提出更多既野先會批上訴
而唔係用同一樣野去上訴
假設真係有證據係手,而家拎左出黎
咪比對家搵野反駁再拎上去最高法院上訴囉
最高法院真係判左最終裁決,咁先會冇仇報
所以我先話最終戰場係最高法院

一級級上訴上去就係
好好奇侵粉點解話最高法院先見真章
點解唔比證據贏埋下面d法院？
利申 侵粉